#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:gnuhealth.activity.assessment,activity_and_participation:"
msgid "Activity"
msgstr "活动"

msgctxt "field:gnuhealth.activity.assessment,assessment:"
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Performance"
msgstr "表现"

msgctxt "field:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Capacity"
msgstr "能力"

msgctxt "field:gnuhealth.activity_and_participation,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:gnuhealth.activity_and_participation,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.activity_and_participation,name:"
msgid "A & P"
msgstr "A & P"

msgctxt "field:gnuhealth.activity_and_participation.category,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function,name:"
msgid "Function"
msgstr "功能"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function.assessment,assessment:"
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function.assessment,body_function:"
msgid "Body Function"
msgstr "躯体功能"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Qualifier"
msgstr "情况"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function.category,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.body_function.category,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure,name:"
msgid "Structure"
msgstr "身体结构"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.assessment,assessment:"
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.assessment,body_side:"
msgid "Side"
msgstr "左/右侧"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.assessment,body_structure:"
msgid "Body Structure"
msgstr "身体结构"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Extent"
msgstr "程度"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Nature"
msgstr "性质"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.category,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.body_structure.category,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.environment.assessment,assessment:"
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.environment.assessment,environmental_factor:"
msgid "Environment"
msgstr "环境因素"

msgctxt "field:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Barriers"
msgstr "障碍"

msgctxt "field:gnuhealth.environmental_factor,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:gnuhealth.environmental_factor,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.environmental_factor,name:"
msgid "Environment"
msgstr "环境因素"

msgctxt "field:gnuhealth.environmental_factor.category,code:"
msgid "code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.environmental_factor.category,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,amputations:"
msgid "Amputations"
msgstr "截肢"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,amputee:"
msgid "Amputee"
msgstr "是否截肢"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,amputee_since:"
msgid "Since"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,disability:"
msgid "Disabilities / Barriers"
msgstr "残疾 / 活动障碍"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,disability_assesments:"
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,protheses:"
msgid "Protheses"
msgstr "假肢"

msgctxt "field:gnuhealth.patient,uxo:"
msgid "UXO"
msgstr "未爆军用品致残"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,amputation_date:"
msgid "Date"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "Level"
msgstr "截肢情况"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,body_structure:"
msgid "Structure"
msgstr "身体结构"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,comments:"
msgid "Comments"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Etiology"
msgstr "截肢原因"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,healthprof:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,limb:"
msgid "Limb"
msgstr "四肢"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.amputation,side:"
msgid "Side"
msgstr "左/右侧"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_and_participation:"
msgid "Activities and Participation Impairments"
msgstr "活动和参与受限"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "A & P"
msgstr "A & P"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,amputee:"
msgid "Amputee"
msgstr "是否截肢"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,amputee_since:"
msgid "Since"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,assessment:"
msgid "Code"
msgstr "代码"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,assessment_date:"
msgid "Date"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,body_functions:"
msgid "Body Functions Impairments"
msgstr "躯体功能损伤"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,body_structures:"
msgid "Body Structures Impairments"
msgstr "身体结构损伤"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "Cognitive"
msgstr "认知能力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,crutches:"
msgid "Crutches"
msgstr "拄拐"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,environmental_factor:"
msgid "Environmental Factors Barriers"
msgstr "环境因素障碍"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "Hand"
msgstr "手功能"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,healthprof:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "Hearing"
msgstr "听力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "Mobility"
msgstr "运动能力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,notes:"
msgid "Notes"
msgstr "其它信息"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "Speech"
msgstr "语言能力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,uxo:"
msgid "UXO"
msgstr "未爆军用品致残"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "Visual"
msgstr "视力"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.disability_assessment,wheelchair:"
msgid "Wheelchair"
msgstr "轮椅"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.prothesis,comments:"
msgid "Comments"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.prothesis,healthprof:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.prothesis,issue_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.prothesis,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.prothesis,prothesis:"
msgid "Prothesis"
msgstr "假肢"

msgctxt "field:product.product,is_prothesis:"
msgid "Prothesis"
msgstr "假肢"

msgctxt "help:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Extent of the difficulty"
msgstr "困难程度"

msgctxt "help:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Extent of the dificulty"
msgstr "困难程度"

msgctxt "help:gnuhealth.body_structure.assessment,body_side:"
msgid "Side of the body, if applies"
msgstr "身体某侧"

msgctxt "help:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Extent of the impairment"
msgstr "损伤程度"

msgctxt "help:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Nature of the change"
msgstr "变化的性质"

msgctxt "help:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Extent of the barriers or facilitators"
msgstr "障碍或促进因素的范围"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,amputee:"
msgid ""
"Person has had one or more limbs removed by amputation. Includes congenital "
"conditions"
msgstr "此人一个或多个肢体被截肢，包括先天性的和后天的"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,amputee_since:"
msgid "Date of amputee status"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,disability:"
msgid ""
"Mark this box if the patient has history of significant disabilities and/or "
"barriers. Review the Disability Assessments, socioeconomic info,  diseases "
"and surgeries for more details"
msgstr "如果患者有严重残疾和/或活动障碍的病史，就选择此项，并回顾残疾评估、社会经济信息、疾病以及手术等情况，以了解更多信息"

msgctxt "help:gnuhealth.patient,uxo:"
msgid "UXO casualty"
msgstr "未爆军用品导致的伤残"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.amputation,healthprof:"
msgid "Authorized health professional"
msgstr "授权医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.disability_assessment,healthprof:"
msgid "Authorized health professional"
msgstr "授权医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.disability_assessment,notes:"
msgid "Extra Information"
msgstr "其它信息"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.prothesis,healthprof:"
msgid "Prosthetist or authorized health professional"
msgstr "义肢师或授权医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.prothesis,prothesis:"
msgid "Prosthetic device"
msgstr "假肢装置"

msgctxt "help:product.product,is_prothesis:"
msgid "Check if the product is a prothesis"
msgstr "如果产品是假肢，就选中此项"

msgctxt "model:gnuhealth.activity.assessment,name:"
msgid "Activity and Participation Assessment"
msgstr "活动和参与能力评估"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:"
msgid "Activity limitations and participation restrictions"
msgstr "活动限制和参与限制"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d110"
msgid "Watching"
msgstr "看"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d115"
msgid "Listening"
msgstr "听"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d140"
msgid "Learning to read"
msgstr "学习阅读"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d150"
msgid "Learning to calculate"
msgstr "学习计算"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d175"
msgid "Solving problems -arithmetic-"
msgstr "解决问题 -算术-"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d210"
msgid "Undertaking a single task"
msgstr "承担单一任务"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d220"
msgid "Undertaking multiple tasks"
msgstr "承担多项任务"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d310"
msgid "Communicating with -- receiving -- spoken messages"
msgstr "沟通 -- 接收 -- 语言信息"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d315"
msgid "Communicating with -- receiving -- non-verbal messages"
msgstr "沟通 -- 接收 -- 非语言信息"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d320"
msgid "Speaking"
msgstr "说话"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d335"
msgid "Producing non-verbal messages"
msgstr "产生非语言信息"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d350"
msgid "Conversation"
msgstr "交谈"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d430"
msgid "Lifting and carrying objects"
msgstr "提起和搬运物体"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d440"
msgid "Fine hand use (picking up, grasping)"
msgstr "精细的用手(拿起, 抓握)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d450"
msgid "Walking"
msgstr "步行"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d465"
msgid "Moving around using equipment (wheelchair, skates, etc.)"
msgstr "使用设备 (轮椅, 溜冰鞋等) 四处走动"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d470"
msgid "Using transportation (car, bus, train, plane, etc.)"
msgstr "使用交通工具 (汽车, 公共汽车, 火车, 飞机等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d475"
msgid "Driving (riding bicycle and motorbike, driving car, etc.)"
msgstr "驾驶 (骑自行车和摩托车，驾驶汽车等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d510"
msgid "Washing oneself (bathing, drying, washing hands, etc)"
msgstr "清洗（洗澡, 擦干, 洗手等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d520"
msgid "Caring for body parts (brushing teeth, shaving, grooming, etc.)"
msgstr "照顾身体部位 (刷牙, 剃须, 美容等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d530"
msgid "Toileting"
msgstr "如厕"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d540"
msgid "Dressing"
msgstr "穿衣"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d550"
msgid "Eating"
msgstr "吃饭"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d560"
msgid "Drinking"
msgstr "喝"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d570"
msgid "Looking after ones health"
msgstr "照顾自己的健康"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d620"
msgid "Acquisition of goods and services (shopping, etc.)"
msgstr "获取商品和服务 (购物等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d630"
msgid "Preparation of meals (Cooking, etc.)"
msgstr "准备膳食 (烹饪等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d640"
msgid "Doing housework (cleaning house, washing dishes laundry, ironing, etc)"
msgstr "做家务 (打扫房子, 洗碗, 洗衣, 熨衣服等)"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d660"
msgid "Assisting others"
msgstr "协助他人"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d710"
msgid "Basic interpersonal interactions"
msgstr "基本的人际关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d720"
msgid "Complex interpersonal interactions"
msgstr "复杂的人际关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d730"
msgid "Relating with strangers"
msgstr "与陌生人交往"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d740"
msgid "Formal relationships"
msgstr "正式关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d750"
msgid "Informal relationships"
msgstr "非正式关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d760"
msgid "Family relationships"
msgstr "家庭关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d770"
msgid "Intimate relationships"
msgstr "亲密关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d810"
msgid "Informal education"
msgstr "非正规教育"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d820"
msgid "School education"
msgstr "学校教育"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d830"
msgid "Higher education"
msgstr "高等教育"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d850"
msgid "Remunerative employment"
msgstr "有报酬就业"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d860"
msgid "Basic economic transactions"
msgstr "基本经济交易"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d870"
msgid "Economic self-sufficiency"
msgstr "经济自给自足"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d910"
msgid "Community Life"
msgstr "社区生活"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d920"
msgid "Recreation and leisure"
msgstr "娱乐休闲"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d930"
msgid "Religion and Spirituality"
msgstr "宗教与精神"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d940"
msgid "Human Rights"
msgstr "人权"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation,name:d950"
msgid "Political life and citizenship"
msgstr "政治生活与公民身份"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:"
msgid "Activity and Participation Category"
msgstr "活动和参与类别"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d1"
msgid "LEARNING AND APPLYING KNOWLEDGE"
msgstr "学习和应用知识"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d2"
msgid "GENERAL TASKS AND DEMANDS"
msgstr "一般任务和需求"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d3"
msgid "COMMUNICATION"
msgstr "沟通"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d4"
msgid "MOBILITY"
msgstr "运动能力"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d5"
msgid "SELF CARE"
msgstr "自我照顾"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d6"
msgid "DOMESTIC LIFE"
msgstr "家庭生活"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d7"
msgid "INTERPERSONAL INTERACTIONS AND RELATIONSHIPS"
msgstr "人际互动和关系"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d8"
msgid "MAJOR LIFE AREAS"
msgstr "主要生活领域"

msgctxt "model:gnuhealth.activity_and_participation.category,name:d9"
msgid "COMMUNITY, SOCIAL AND CIVIC LIFE"
msgstr "社区、社会和公民生活"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:"
msgid "Body Functions"
msgstr "躯体功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b110"
msgid "Consciousness"
msgstr "意识"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b114"
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b117"
msgid "Intellectual"
msgstr "智力"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b130"
msgid "Energy and drive functions"
msgstr "能量和驱动功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b134"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b140"
msgid "Attention"
msgstr "注意力"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b144"
msgid "Memory"
msgstr "记忆力"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b152"
msgid "Emotional Functions"
msgstr "情感功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b156"
msgid "Perceptual Functions"
msgstr "感知功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b164"
msgid "Higher level cognitive functions"
msgstr "更高层次的认知功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b167"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b210"
msgid "Seeing"
msgstr "视力"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b230"
msgid "Hearing"
msgstr "听力"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b235"
msgid "Vestibular"
msgstr "前庭功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b280"
msgid "Pain"
msgstr "疼痛"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b310"
msgid "Voice"
msgstr "嗓音"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b410"
msgid "Heart"
msgstr "心脏"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b420"
msgid "Blood Pressure"
msgstr "血压"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b430"
msgid "Hematological"
msgstr "血液系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b435"
msgid "Immunological"
msgstr "免疫系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b440"
msgid "Respiration"
msgstr "呼吸"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b515"
msgid "Digestive"
msgstr "消化系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b525"
msgid "Defecation"
msgstr "排便"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b530"
msgid "Weight Maintenance"
msgstr "维持体重"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b620"
msgid "Urination"
msgstr "排尿"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function,name:b640"
msgid "Sexual functions"
msgstr "性功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.assessment,name:"
msgid "Body Functions Assessment"
msgstr "躯体功能评估"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:"
msgid "Body Function Category"
msgstr "躯体功能类别"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b0"
msgid "ANY OTHER BODY FUNCTIONS"
msgstr "任何其他身体功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b1"
msgid "MENTAL FUNCTIONS"
msgstr "心理功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b2"
msgid "SENSORY FUNCTIONS AND PAIN"
msgstr "感觉功能与疼痛"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b3"
msgid "VOICE AND SPEECH FUNCTIONS"
msgstr "语音和言语功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b4"
msgid ""
"FUNCTIONS OF THE CARDIOVASCULAR, HEMATOLOGICAL, IMMUNOLOGICAL AND "
"RESPIRATORY SYSTEMS"
msgstr "心血管、血液、免疫和呼吸系统的功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b5"
msgid "FUNCTIONS OF THE DIGESTIVE, METABOLIC AND ENDOCRINE SYSTEMS"
msgstr "消化、代谢和内分泌系统的功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b6"
msgid "GENITOURINARY AND REPRODUCTIVE FUNCTIONS"
msgstr "泌尿生殖与生殖功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b7"
msgid "NEUROMUSCULOSKELETAL AND MOVEMENT RELATED FUNCTIONS"
msgstr "神经肌肉骨骼和运动相关功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_function.category,name:b8"
msgid "FUNCTIONS OF THE SKIN AND RELATED STRUCTURES"
msgstr "FUNCTIONS OF THE SKIN AND RELATED STRUCTURES"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:"
msgid "Body Functions"
msgstr "躯体功能"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s110"
msgid "Brain"
msgstr "脑"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s120"
msgid "Spinal cord and peripheral nerves"
msgstr "脊髓和周围神经"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s410"
msgid "Cardiovascular system"
msgstr "心血管系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s430"
msgid "Respiratory system"
msgstr "呼吸系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s610"
msgid "Urinary System"
msgstr "泌尿系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s630"
msgid "Resproductive system"
msgstr "反应系统"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s710"
msgid "Head and neck region"
msgstr "头颈部"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7100"
msgid "Bones of cranium"
msgstr "颅骨"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7101"
msgid "Bones of the face"
msgstr "脸部骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7102"
msgid "Bones of neck region"
msgstr "颈部骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7103"
msgid "Joints of head and neck region"
msgstr "头颈部关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7104"
msgid "Muscles of head and neck region"
msgstr "头颈部肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7105"
msgid "Ligaments and fasciae of head and neck region"
msgstr "头颈部韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7108"
msgid "Structure of head and neck region, other specified"
msgstr "其他特定头颈部结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7109"
msgid "Structure of head and neck region, unspecified"
msgstr "头颈部结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s720"
msgid "Shoulder region"
msgstr "肩部"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7200"
msgid "Bones of shoulder region"
msgstr "肩部骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7201"
msgid "Joints of shoulder region"
msgstr "肩部关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7202"
msgid "Muscles of shoulder region"
msgstr "肩部肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7203"
msgid "Ligaments and fasciae of shoulder region"
msgstr "肩部韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7208"
msgid "Structure of shoulder region, other specified"
msgstr "其他特定肩部结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7209"
msgid "Structure of shoulder region, unspecified"
msgstr "肩部结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s730"
msgid "Upper extremity"
msgstr "上肢"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7300"
msgid "Structure of upper arm"
msgstr "上臂结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73000"
msgid "Bones of upper arm"
msgstr "上臂骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73001"
msgid "Elbow joint"
msgstr "肘关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73002"
msgid "Muscles of upper arm"
msgstr "上臂肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73003"
msgid "Ligaments and fasciae of upper arm"
msgstr "上臂韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73008"
msgid "Structure of upper arm, other specified"
msgstr "其他特定上臂结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73009"
msgid "Structure of upper arm, unspecified"
msgstr "上臂结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7301"
msgid "Structure of forearm"
msgstr "前臂结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73010"
msgid "Bones of forearm"
msgstr "前臂骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73011"
msgid "Wrist joint"
msgstr "腕关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73012"
msgid "Muscles of forearm"
msgstr "前臂肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73013"
msgid "Ligaments and fasciae of forearm"
msgstr "前臂韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73018"
msgid "Structure of forearm, other specified"
msgstr "其他特定前臂结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73019"
msgid "Structure of forearm, unspecified"
msgstr "前臂结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7302"
msgid "Structure of hand"
msgstr "手结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73020"
msgid "Bones of hand"
msgstr "手骨"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73021"
msgid "Joints of hand and fingers"
msgstr "手和手指关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73022"
msgid "Muscles of hand"
msgstr "手部肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73023"
msgid "Ligaments and fasciae of hand"
msgstr "手部韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73028"
msgid "Structure of hand, other specified"
msgstr "其他特定手部结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s73029"
msgid "Structure of hand, unspecified"
msgstr "手部结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7308"
msgid "Structure of upper extremity, other specified"
msgstr "其他特定上肢结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7309"
msgid "Structure of upper extremity, unspecified"
msgstr "上肢结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s740"
msgid "Structure of pelvic region"
msgstr "骨盆区结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7400"
msgid "Bones of pelvic region"
msgstr "骨盆区骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7401"
msgid "Joints of pelvic region"
msgstr "骨盆区关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7402"
msgid "Muscles of pelvic region"
msgstr "骨盆区肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7403"
msgid "Ligaments and fasciae of pelvic region"
msgstr "骨盆区韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7408"
msgid "Structure of pelvic region, other specified"
msgstr "其他特定骨盆区结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7409"
msgid "Structure of pelvic region, unspecified"
msgstr "骨盆区结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s750"
msgid "Structure of lower extremity"
msgstr "下肢结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7500"
msgid "Structure of thigh"
msgstr "大腿结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75000"
msgid "Bones of thigh"
msgstr "大腿骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75001"
msgid "Hip joint"
msgstr "髋关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75002"
msgid "Muscles of thigh"
msgstr "大腿肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75003"
msgid "Ligaments and fasciae of thigh"
msgstr "大腿韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75008"
msgid "Structure of thigh, other specified"
msgstr "其他特定大腿结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75009"
msgid "Structure of thigh, unspecified"
msgstr "大腿结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7501"
msgid "Structure of lower leg"
msgstr "小腿结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75010"
msgid "Bones of lower leg"
msgstr "小腿骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75011"
msgid "Knee joint"
msgstr "膝关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75012"
msgid "Muscles of lower leg"
msgstr "小腿肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75013"
msgid "Ligaments and fasciae of lower leg"
msgstr "小腿韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75018"
msgid "Structure of lower leg, other specified"
msgstr "其他特定小腿结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75019"
msgid "Structure of lower leg, unspecified"
msgstr "小腿结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7502"
msgid "Structure of ankle and foot"
msgstr "踝足结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75020"
msgid "Bones of ankle and foot"
msgstr "脚踝和脚骨"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75021"
msgid "Ankle joint and joints of foot and toes"
msgstr "踝关节和脚、脚趾关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75022"
msgid "Muscles of ankle and foot"
msgstr "脚踝和脚部肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75023"
msgid "Ligaments and fasciae of ankle and foot"
msgstr "踝和足的韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75028"
msgid "Structure of ankle and foot, other specified"
msgstr "其他特定脚踝和脚的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s75029"
msgid "Structure of ankle and foot, unspecified"
msgstr "脚踝和脚的结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7508"
msgid "Structure of lower extremity, other specified"
msgstr "其他特定下肢结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7509"
msgid "Structure of lower extremity, unspecified"
msgstr "下肢结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s760"
msgid "Structure of trunk"
msgstr "躯体结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7600"
msgid "Structure of vertebral column"
msgstr "脊柱结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76000"
msgid "Cervical vertebral column"
msgstr "颈椎"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76001"
msgid "Thoracic vertebral column"
msgstr "胸椎"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76002"
msgid "Lumbar vertebral column"
msgstr "腰椎"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76003"
msgid "Sacral vertebral column"
msgstr "骶椎柱"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76004"
msgid "Coccyx"
msgstr "尾骨"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76008"
msgid "Structure of vertebral column, other specified"
msgstr "其他特定脊柱结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s76009"
msgid "Structure of vertebral column, unspecified"
msgstr "脊柱结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7601"
msgid "Muscles of trunk"
msgstr "躯干肌"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7602"
msgid "Ligaments and fasciae of trunk"
msgstr "躯干韧带和筋膜"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7608"
msgid "Structure of trunk, other specified"
msgstr "其他特定躯体结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7609"
msgid "Structure of trunk, unspecified"
msgstr "躯体结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s770"
msgid "Additional musculoskeletal structures related to movement"
msgstr "与运动相关的额外肌肉骨骼结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7700"
msgid "Bones"
msgstr "骨骼"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7701"
msgid "Joints"
msgstr "关节"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7702"
msgid "Muscles"
msgstr "肌肉"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7703"
msgid ""
"Extra-articular ligaments, fasciae, extramuscular aponeuroses, retinacula, "
"septa, bursae, unspecified"
msgstr "关节外韧带、筋膜、肌外筋膜、支持带、隔膜，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7708"
msgid ""
"Additional musculoskeletal structures related to movement, other specified"
msgstr "其他特定与运动相关的其他肌肉骨骼结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s7709"
msgid "Additional musculoskeletal structures related to movement, unspecified"
msgstr "与运动相关的其他肌肉骨骼结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s798"
msgid "Structures related to movement, other specified"
msgstr "其他特定与运动相关的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure,name:s799"
msgid "Structures related to movement, unspecified"
msgstr "与运动相关的结构，未特指"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.assessment,name:"
msgid "Body Functions Assessment"
msgstr "躯体功能评估"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:"
msgid "Body Structure Category"
msgstr "躯体结构类别"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s1"
msgid "STRUCTURES OF THE NERVOUS SYSTEM"
msgstr "神经系统结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s2"
msgid "THE EYE, EAR AND RELATED STRUCTURES"
msgstr "眼睛、耳朵和相关结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s3"
msgid "STRUCTURES INVOLVED IN VOICE AND SPEECH"
msgstr "语音结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s4"
msgid ""
"STRUCTURES OF THE CARDIOVASCULAR, IMMUNOLOGICAL AND RESPIRATORY SYSTEMS"
msgstr "心血管、免疫和呼吸系统的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s5"
msgid "STRUCTURES RELATED TO THE DIGESTIVE, METABOLIC AND ENDOCRINE SYSTEMS"
msgstr "与消化、代谢和内分泌系统有关的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s6"
msgid "STRUCTURES RELATED TO THE GENITOURINARY AND REPRODUCTIVE SYSTEMS"
msgstr "与泌尿生殖系统相关的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s7"
msgid "STRUCTURES RELATED TO MOVEMENT"
msgstr "与运动相关的结构"

msgctxt "model:gnuhealth.body_structure.category,name:s8"
msgid "SKIN AND RELATED STRUCTURES"
msgstr "皮肤和相关结构"

msgctxt "model:gnuhealth.environment.assessment,name:"
msgid "Environmental Factors Assessment"
msgstr "环境因素评估"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:"
msgid "Environmental factors restrictions"
msgstr "环境因素限制"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e110"
msgid "For personal consumption (food, medicines)"
msgstr "供个人消费（食品、药品）"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e115"
msgid "For personal use in daily living"
msgstr "用于个人日常生活"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e120"
msgid "For personal indoor and outdoor mobility and transportation"
msgstr "用于个人室内外移动和交通"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e125"
msgid "Products for communication"
msgstr "通信产品"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e150"
msgid ""
"Design, construction and building products and technology of buildings for "
"public use"
msgstr "公用建筑的设计、施工和建筑产品与技术"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e155"
msgid ""
"Design, construction and building products and technology of buildings for "
"private use"
msgstr "私用建筑的设计、施工和建筑产品及技术"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e225"
msgid "Climate"
msgstr "气候"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e240"
msgid "Light"
msgstr "光线"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e250"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e310"
msgid "Immediate family"
msgstr "直系亲属"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e320"
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e325"
msgid "Acquaintances, peers, colleagues, neighbours and community members"
msgstr "熟人、同行、同事、邻居和社区成员"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e330"
msgid "People in position of authority"
msgstr "处于权威地位的人"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e340"
msgid "Personal care providers and personal assistants"
msgstr "个人护理提供者和个人助理"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e355"
msgid "Health professionals"
msgstr "医务人员"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e360"
msgid "Health related professionals"
msgstr "健康相关专业人员"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e410"
msgid "Individual attitudes of immediate family members"
msgstr "直系亲属的个人态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e420"
msgid "Individual attitudes of friends"
msgstr "朋友的个人态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e440"
msgid ""
"Individual attitudes of personal care providers and personal assistants"
msgstr "个人护理提供者和个人助理的个人态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e450"
msgid "Individual attitudes of health professionals"
msgstr "医务人员的个人态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e455"
msgid "Individual attitudes of health related professionals"
msgstr "健康相关专业人员的个人态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e460"
msgid "Societal attitudes"
msgstr "社会态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e465"
msgid "Social norms, practices and ideologies"
msgstr "社会规范、做法和意识形态"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e525"
msgid "Housing services, systems and policies"
msgstr "住房服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e535"
msgid "Communication services, systems and policies"
msgstr "通信服务、系统和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e540"
msgid "Transportation services, systems and policies"
msgstr "运输服务、系统和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e550"
msgid "Legal services, systems and policies"
msgstr "法律服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e570"
msgid "Social security, services, systems and policies"
msgstr "社会保障、服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e575"
msgid "General social support services, systems and policies"
msgstr "一般社会支助服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e580"
msgid "Health services, systems and policies"
msgstr "卫生服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e585"
msgid "Education and training services, systems and policies"
msgstr "教育和培训服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor,name:e590"
msgid "Labour and employment services, systems and policies"
msgstr "劳动力和就业服务、制度和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:"
msgid "Environmental Factor Category"
msgstr "环境因素分类"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:e1"
msgid "PRODUCTS AND TECHNOLOGY"
msgstr "产品和技术"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:e2"
msgid "NATURAL ENVIRONMENT AND HUMAN MADE CHANGES TO ENVIRONMENT"
msgstr "自然环境与人类对环境的改变"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:e3"
msgid "SUPPORT AND RELATIONSHIPS"
msgstr "支持及关系"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:e4"
msgid "ATTITUDES"
msgstr "态度"

msgctxt "model:gnuhealth.environmental_factor.category,name:e5"
msgid "SERVICES, SYSTEMS AND POLICIES"
msgstr "服务、系统和政策"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.amputation,name:"
msgid "Amputation"
msgstr "截肢患者"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.disability_assessment,name:"
msgid "Patient Disability Information"
msgstr "患者残疾信息"

msgctxt "model:gnuhealth.patient.prothesis,name:"
msgid "Prothesis"
msgstr "假肢"

msgctxt "model:ir.action,name:act_patient_disability_assessment_form"
msgid "Disability Assessment"
msgstr "残疾评估"

msgctxt ""
"model:ir.action,name:action_gnuhealth_activity_and_participation_view"
msgid "Activities and Participation"
msgstr "活动和参与"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_body_function_view"
msgid "Body Functions"
msgstr "躯体功能"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_body_structure_view"
msgid "Body Structures"
msgstr "躯体结构"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_environmental_factor_view"
msgid "Environmental Factors"
msgstr "环境因素"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_patient_amputation_view"
msgid "Amputations"
msgstr "残疾患者"

msgctxt "model:ir.action,name:action_gnuhealth_patient_prothesis_view"
msgid "Protheses"
msgstr "假肢"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:disability_conf_menu"
msgid "Functioning and Disability"
msgstr "躯体功能和残疾"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_activity_and_participation_list"
msgid "Activities and Participation"
msgstr "活动与参与"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_body_function_list"
msgid "Body Functions"
msgstr "躯体功能"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_body_structure_list"
msgid "Body Structures"
msgstr "躯体结构"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_environmental_factor_list"
msgid "Environmental Factors"
msgstr "环境因素"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_patient_amputation_list"
msgid "Amputations"
msgstr "残疾患者"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_gnuhealth_patient_prothesis_list"
msgid "Protheses"
msgstr "假肢使用情况"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Complete difficulty"
msgstr "完全困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Mild difficulty"
msgstr "轻度困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Moderate difficulty"
msgstr "中等困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "No difficulty"
msgstr "没有困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier1:"
msgid "Severe difficulty"
msgstr "严重困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Complete difficulty"
msgstr "完全困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Mild difficulty"
msgstr "轻度困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Moderate difficulty"
msgstr "中等困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "No difficulty"
msgstr "没有困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

msgctxt "selection:gnuhealth.activity.assessment,qualifier2:"
msgid "Severe difficulty"
msgstr "严重困难"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_function.assessment,qualifier:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,body_side:"
msgid "Both"
msgstr "两侧"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,body_side:"
msgid "Left"
msgstr "左侧"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,body_side:"
msgid "Right"
msgstr "右侧"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier1:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "8 - Not specified"
msgstr "8 - 未指定"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "9 - Not applicable"
msgstr "9 - 不适用"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Aberrant dimensions"
msgstr "异常尺寸"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Additional part"
msgstr "附加部分"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Deviating position"
msgstr "位置偏离"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Discontinuity"
msgstr "不连续"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "No change in structure"
msgstr "结构未改变"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Partial absence"
msgstr "部分残缺"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Qualitative changes in structure, including accumulation of fluid"
msgstr "结构发生质的变化，包括流体的聚集"

msgctxt "selection:gnuhealth.body_structure.assessment,qualifier2:"
msgid "Total absence"
msgstr "完全残缺"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Complete barriers"
msgstr "完全障碍"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Complete facilitator"
msgstr "完全的促进者"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Mild barriers"
msgstr "轻度障碍"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Mild facilitator"
msgstr "温和的促进者"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Moderate barriers"
msgstr "中等障碍"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Moderate facilitator"
msgstr "适度的促进者"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "No barriers"
msgstr "没有障碍"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "No facilitator"
msgstr "无促进者"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Severe barriers"
msgstr "严重障碍"

msgctxt "selection:gnuhealth.environment.assessment,qualifier:"
msgid "Severe facilitator"
msgstr "严厉的促进者"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "ED - Elbow disarticulation"
msgstr "ED - 肘关节离断"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "HD - Hemipelvectomy"
msgstr "HD - 半骨盆截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "PFFD"
msgstr "PFFD - 股骨近端局灶性缺损"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "PH"
msgstr "PH - 手部截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "SD - Shoulder disarticulation"
msgstr "SD - 肩关节断离"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "Symes"
msgstr "Symes - 赛姆截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "TF - Transfemoral"
msgstr "TF - 股骨截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "TH - Transhumeral"
msgstr "TH - 肱骨截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "TR - Transradial"
msgstr "TR - 桡骨截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "TT - Transtibial"
msgstr "TT - 胫骨截肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,amputation_level:"
msgid "WD - Wrist disarticulation"
msgstr "WD - 腕关节断离"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Congenital"
msgstr "先天性"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Infection"
msgstr "感染"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Neoplasia"
msgstr "肿瘤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Peripherial Vascular Disease"
msgstr "周围血管疾病"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,etiology:"
msgid "Trauma"
msgstr "创伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,limb:"
msgid "lower limb"
msgstr "下肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,limb:"
msgid "upper limb"
msgstr "上肢"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,side:"
msgid "both"
msgstr "两侧"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,side:"
msgid "left"
msgstr "左侧"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.amputation,side:"
msgid "right"
msgstr "右侧"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,activity_participation:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,cognitive_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hand_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,hearing_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt ""
"selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,locomotor_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,speech_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "Complete impairment"
msgstr "完全损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "Mild impairment"
msgstr "轻度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "Moderate impairment"
msgstr "中度损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "No impairment"
msgstr "无损伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.patient.disability_assessment,visual_function:"
msgid "Severe impairment"
msgstr "严重损伤"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disability_assessment:"
msgid "Amputee Status"
msgstr "截肢日期"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disability_assessment:"
msgid "Detailed Functioning and Disability Assessment"
msgstr "躯体功能和残疾评估"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disability_assessment:"
msgid "Extra Info"
msgstr "其它信息"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disability_assessment:"
msgid "Header"
msgstr "头部"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.disability_assessment:"
msgid "Summary - Brief Assessment"
msgstr "总结-简要评估"

msgctxt "view:gnuhealth.patient:"
msgid "Functioning and Disability"
msgstr "躯体功能和残疾"
